2016人生回顧 講低你值得記住既野

- 去過俄羅斯旅行
- 轉到新工 人工加左又早放
- 認清邊個在身邊不離不棄

人生是空白 諗咗兩分鐘都諗唔到

巴打認清目標下年再衝